丙朗咁撚小氣

輸俾魔迪抵死la